# Vlad CMS

Sistema gerenciador de conteúdo em PHP, HTML e CSS.

## Aviso!

Este projeto é puramente didático e serve para apresentar:

* Conceitos e a organização de um projeto de CMS;
* Elementos básicos da programação em PHP;
* Elementos básicos de HTML e CSS;
* Gerenciamento de um projeto pessoal via Git.

![](theme/default/imgs/spaceman.png)
